發現公司用翻版軟件,求舉報教學

有冇人試過舉報,海關有冇獎金?
出年冇人工加,唯有靠呢筆錢生存

舉報公司好似有好多獎金

定係要搵有關既軟件公司舉報?
定係香港已經無人理呢樣野?支那化?

求過來人教學!
係咪要搜證, 但呢樣野要我做埋海關做咩?
同埋會唔會告尻埋我? 我唔想用嫁 屌你老細 食屎喇

舉報計劃
為協助政府保護知識產權，知識產權業界設立了五項舉報獎賞計劃，由海關負責管理。任何人如向海關提供資料，導致成功制止侵犯知識產權罪行，並且檢獲若干數量的盜版或偽冒貨物，便可獲發賞金。

該五項舉報獎賞計劃為：

反盜版獎賞計劃（由版權業撥款資助）；
反冒牌藥及假藥獎賞計劃（由香港科研製藥聯會撥款資助）；
打擊非法複印書本及期刊獎賞計劃（由香港版權影印授權協會撥款資助）；
打擊非法複製報章及雜誌獎賞計劃（由香港複印授權協會撥款資助）；以及
打擊公司使用盜版軟件獎賞計劃（由BSA | 軟件聯盟撥款資助）。
舉報方法：

舉報熱線（24小時）
(852) 2545 6182
傳真
(852) 2543 4942；或
郵寄
海關關長
香港郵政總局郵政信箱1166號
所有提供線報人仕資料皆絕對保密。

打咗去先啦

篤灰係江湖大忌

搭單問 舉報黑工有冇獎金

舉報要準備咩資料 就咁比個公司名咁兒戲？ 咁我好多個名喎， 另外點收獎金 過數定開票

無人識我 只係小員工 無所謂啦

一路好走

咩意思

唔會有事既，放心啦

會有咩事 ？預左唔做喇呢份尻工

黑工好似淨係個老細坐監 建議出埋糧先報

以前公司比人篤過,廿幾個海關衝入黎,數你幾有多機拎返幾多套軟件出黎,玩咗幾個鐘結果乜事都無

結果無事既意思係用左正版，定係開左告票，定係另外有人收左錢？睇報紙 出事既話應該扣起電腦 返去check

有 試下

無，入境處采你都on9
如果有我發左啦

就算請黑工，都要條友死張身份證出黎
有咩事無咁易上身

借又好乞又好
唔好督灰呀bro

點解咁講?

用下腦啦